繼同市共榮後再有北倫敦共榮圈

Arsenal is always about hot shit

Above??

Yes

Above

North London is the best

Only place to watch UCL in London